有冇人聽日屋企唔夠食用油要外出購買然後覺得自己會倒瀉既入黎

封路清理路面油污
詳情如上 求指教

推